因為一個女仔而拒絕其他人

有冇ching開解下，可惜襄王有夢神女無心，只好死守下去，好煎熬辛苦。

只願為一人傾心，至死不渝。

加油

只願得一人心 白首不分離

我也經歷過，
此事真係只能自己看開，
無法旁人開解。

加油啦

我也曾像這樣 青春大概相似

試過好多次了 過唔到自己
唔想當人水泡

屌你老母好撚MK

鍾意左幾耐

都4,5年啦

睇番上面，亦都有唔少人有共鳴

大家係鍾意左一個唔鍾意你定係佢半身有另一半嘅人？

鍾意一個唔鍾意自己嘅人
同埋
估佢應該有另一半

當佢有另一半時，已無原因同藉口再揾佢，陷自己於不義。

天真既我認為當人水泡好缺德，又傷害到人地，不值得。

其實係好事

至少假如有一日佢散左你可以堂堂正正咁搵佢

明嘅

樓主都幾對愛情從一而終
但對方有咩咁值得你喜歡咁多年

我會話係年少氣盛嘅時候遇到佢， 活潑開朗嘅性格同埋氣質都吸引咗我，一直默默係佢身邊做朋友直到後來表白失敗咗。

另一方面睇就係可能而家未遇到一個更加好嘅人或者鍾意佢已經成為一種習慣。

希望你有一日可以搵到自己嘅幸福